sunmobile $96plan完約 各路sales請出招

我而家用緊sunmobile $96plan unlimited data 5GB限速

有冇其他無限數據嘅plan介紹嚟聽下

無SALES 好似係

而家咪有個新平plan 快啲都係96

係呀 本身2GB就限速 而家5GB先限 睇下有啲咩再吸引啲嘅plan啫

搵抽查買smartone plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017